華春瑩：中方抗疫初期收到外國物資也有部分不合格

在北京，外交部發言人華春瑩回應，有國家反映中國的抗疫物資品質出現問題時表示，中國駐有關國家的使館都第一時間進行了解和核查，也第一時間作出回應。

華春瑩強調，目前有很多國家都向中方提出了採購醫療物資的需求，中國很多相關企業在夜以繼日地生產，目的就是要為其他國家抗擊疫情、保護更多人民生命健康提供物資保障。

她說，中方幫助別人，心意是真誠的。如果在過程當中出現個別問題，都應該能以實事求是的態度予以合理的解決，希望對這個問題不要做政治化的解讀。

華春瑩表示，實際上，在中國剛開始抗擊疫情的階段，中方收到了一些國家給予的援助物資，當中也有一些不合格的。當時中方的選擇是相信和尊重別國的善意。

最怕支那停止屈人

呢單野一於推埋上Twitter，全球排支gogogo

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

打和啦 super